打一個你最近常用嘅表情符號

0.0

。。。

=.=

🥲

呢個係算表情符號？

😬

點解唔算

仲有=•=

👀

(༎ຶ⌑༎ຶ)

-3-

╭∩╮（︶︿︶）╭∩╮

SL人UT

睇唔明呢個表情

♪(´ε｀ )
(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

🚀